<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<items_spares>
    <rings>
        <title>
            <ru><![CDATA[Кольца для дисков (пластмассовые)]]></ru>
        </title>
        <info>
            <ru><![CDATA[<p>Супинаторы для дисков или кольца установочные – это кольца, которые устанавливаются в диск, когда диаметр центрального отверстия диска больше, чем диаметр ступицы автомобиля. Езда без установочного кольца в таком случае неизбежно приводит к биению руля, вибрации автомобиля и в большинстве случаев автомобилисты даже не догадываются, что причина всего лишь в тоненьком колечке. Для подбора нужных вам колец необходимо знать два основных размера – это диаметр центрального отверстия в диске и диаметр ступицы автомобиля. Иногда ещё важна толщина кольца и величина фаски, но с этим вам помогут специалисты.</p>
                         <p>Кольца изготавливаются либо из пластмасс, либо из алюминиевых сплавов. Материал, в принципе, не важен, так как после затяжки крепежа, кольцо нагрузки на себе не несёт и нужно только для предварительной центровки колеса на ступице, окончательная центровка производится гайками или болтами. Так что нет смысла искать алюминиевые кольца, надеясь на их надёжность, они как раз менее надёжны, т. к. быстро окисляются и практически разваливаются от постоянного контакта с химической средой наших дорог, к тому же начинает окисляться и диск.</p>]]></ru>
        </info>
    </rings>
    <bolts>
        <title>
            <ru><![CDATA[Болты для дисков]]></ru>
        </title>
        <info>
            <ru><![CDATA[<p>Каждому автомобилисту известно, что колёса крепятся к ступицам с помощью болтов или гаек, и что от надёжности этого крепления зависит безопасность водителя и пассажиров транспортного средства. Помните, что с появлением на рынке огромного выбора колёсных дисков увеличился и ассортимент крепежа, включая болты для дисков. Стенки легкосплавного диска, по сравнению с железным, толще, поэтому требуются болты с удлинённой резьбовой частью. Болты колёсные могут быть конические и сферические с плоской шайбой.</p>]]></ru>
        </info>
    </bolts>
    <nuts>
        <title>
            <ru><![CDATA[Гайки для дисков]]></ru>
        </title>
        <info>
            <ru><![CDATA[<p>Для безопасной езды необходимо правильно подбирать колёсные гайки для ваших дисков. При замене штатных штампованных дисков на легкосплавные требуется замена колёсных гаек, которые могут быть канонические и сферические с плоской шайбой. Некоторые модели колёсных дисков производятся с узкими отверстиями под гайки. Ваш штатный баллонный ключ в таких случаях не подойдёт, для решения подобных проблем требуются гайки для дисков с внутренним ключом.</p>]]></ru>
        </info>
    </nuts>
    <locks>
        <title>
            <ru><![CDATA[Секретки для дисков]]></ru>
        </title>
        <info>
            <ru><![CDATA[<p>Секретки для колёс – необходимый аксессуар, приобретаемый при покупке новых дисков. Например, на железных дорогах в СССР для крепления путевых устройств часто применялись пятигранные болты. Обеспечьте и вы дополнительную защиту своих колёс от кражи путём установки секреток.</p>]]></ru>
        </info>
    </locks>
    <logos>
        <title>
            <ru><![CDATA[Логотипы и колпачки для дисков]]></ru>
        </title>
        <info>
            <ru><![CDATA[<p>Элемент, который подчеркнет вашу индивидуальность либо еще раз заставить обратить внимание прохожих на бренд вашего автомобиля.</p>]]></ru>
        </info>
    </logos>
    <pins>
        <title>
            <ru><![CDATA[Шпильки автомобильные]]></ru>
        </title>
        <info>
            <ru><![CDATA[<p>Колесные шпильки необходимы для крепления автомобильных колес к ступице автомобиля. Шпилька колеса вкручивается или вставляется в ступицу колеса с одной стороны, а с другой стороны на нее накручивается гайка крепления колеса.</p>]]></ru>
        </info>
    </pins>
    <bottomline>
        <ru><![CDATA[Чтобы разобраться во всём многообразии колёсных комплектующих и подобрать крепёж, необходимый именно для ваших колёс, обращайтесь к менеджеру Интернет-магазина «Sklad Koles».]]></ru>
    </bottomline>
    <name_label>
        <ru><![CDATA[Характеристика]]></ru>
    </name_label>
    <size_label>
        <ru><![CDATA[Размер]]></ru>
    </size_label>
    <price_label>
        <ru><![CDATA[Цена]]></ru>
    </price_label>
    <button_buy>
        <ru><![CDATA[Купить]]></ru>
    </button_buy>
    <no_data>
        <ru><![CDATA[К сожалению, на данный момент в этой категории нет товаров]]></ru>
    </no_data>
</items_spares>
